日本在住巴打: 想求助一件事

我本身有張ponta卡係23號偷晒啲分
上網睇係要打0120電話報不正使用

但香港001同skype都打唔到
而且我日文唔多得
想搵巴打幫手

薄酬

幫唔到 但幫你pish

thanks

push

pish

你有好多分?

你又唔係住日本，ponta你儲到好多分咩

我儲緊30,000分一次過轉JMB 有bonus

29,303 全部囉

29,783

push :(

幫你推下

可以試下用wechat打
邀請朋友就會免費送幾蚊比你
夠你打好多次
利申 用黎打過去bk餐廳

唔得呀
0120字頭打唔入

點比人不正使用法?
而且你咁多分, 打上去Ponta分分鐘報警
點幫你搞埋手尾?

Rakuten Viber?

被人用個間嘢其實話呢期好多
佢地已經備咗案, 佢地要D料我都比齊晒佢
而且交晒D料俾loyalty marketing (ponta營運公司)
係爭ponta要退分個下

打上去之後ponta會退返分

都係唔得

係日本打電話每秒計錢都幾貴
而且要核對ponta ID資料應該有排講
資料唔齊又要再打多一次
咁麻煩可能冇咩日本巴打幫到你
你都可以試下IDD直接打去lawson攪

之前因為lawson個出票機有問題, 我係日本直接打過去lawson問
你用d 簡單英文話 talk english 之類
佢地會叫個識英文既staff同你傾的
一定用簡單英文慢慢講
太快佢地會唔明
希望幫到你

我睇左ponta個site 0120應該只係俾日本既固網電話入
你試下佢另外0570手機用號碼睇下得唔得
如果唔得試下打佢其他線再叫佢轉去ponta客服
Pontaデスク
国際電話、IP電話をご利用の場合は
東京：03-5996-1205 大阪：06-6261-3702

太麻煩不了
特別係依d一定問個人資料
其實最好就拎哂所以資料send e-mail同佢地講
始終直接連絡點都好過經三唔識七既人幫你問
之前幫朋友問野
打電話都打左3-4次…
仲係 日本電話plan係有5分鐘打完唔收錢
所以唔好以為日本打電話係一定按秒收錢

0120頭電話唔係免費既咩？

0570喺ナビダイヤル都係domestic call only